有冇人對細眼嘅女仔就會忍唔住望

以前唔洗帶口罩，五官基本上都可以睇到晒，時唔時正

依家全部人帶晒口罩，眼佔成塊面嘅比例就好大，一見到一啲細眼嘅女仔就忍唔住望，覺得細眼嘅女仔好似成日迴避緊你嘅眼神，怕怕醜醜咁

俾人發現你望佢我就望得更加勁 好可愛呀

啱啱食晏見到有個戴口罩嘅囡囡，佢迎面行過嚟，我忍唔住係咁望佢，望到佢開心怕醜到跑走咗 唔知佢有冇上連登架呢

北佬啲劣質DNA都啱

樓豬遲早成為強姦犯

細眼唔等於單眼皮

因為冇咗kelly

超得意！！！

鐘意圓框眼鏡女仔

望下有幾撚柒？

我都係 超級吸引

通常都係乖乖女 之後一除眼鏡之後

呢個係做乜鳩

你老母就柒 細眼都可以靚 大眼都可以好核突

你做咩變咗P牌

毒撚真係特別變態

多謝你懷念祥林嫂

連登嘅人若變 這夜有心事

你喜愛的細眼女

表哥.jpg

表哥本身都正正常常 依家咁樣搞好核突